回到過去係咪只可以改變方式改變唔到方向?

要發生既始終會發生, 只係以第二個方式出現?

未有人證實